法國食肆開始將疫情矛頭指向市民

探熱篇：

首先，低溫症嘅我入食肆探熱經常顯示為 Lo
食肆： 用額頭啦，係咪要人提呀？
我：用 jer jer 好唔好呀？

搓手液篇：

食肆：麻煩用搓手液
我：我自己有
食肆：麻煩用我呢支
我：搓完，臭嘅，DLLM

食完傾下計篇：

食肆：麻煩食完嘢，飲完嘢，即刻戴返個口罩
我：我未食完喎
食肆：飲完嘢，收走咗喇喎
我：咁你幫我拎兩杯水來
食肆：PANG，極唔願意掉低兩杯水，倒瀉咗 1／3

而家啲食肆唔屌鳩個政府，屌個客，係咪冇腦

用手探熱嘅客好明顯係一條on9

探熱不嬲求撚其
我都係用手算

搓手液就膠咗啲
冇乜所謂啦

口罩呢 我就聽聞會有人
真係因為咁捉你而罰你錢
不過罰你錢就同餐廳無關

出面好撚多叫你用手架....
我都知on9
我試過用頭之後俾人叫我用返手

其實用手探熱係點嚟？
之前一直都無
我覺得唔會準囉

我第一次聽到用手係呢個：

開名邊間啦

其實係小市民狐假虎威彰顯權力既表現 佢地心諗：平時比人點開，而家有機會名正言順利用法例做保長。
呢種榮耀帶比佢地快感

香港人既投訴文化都係一樣，比人壓榨得多要搵人壓榨下

求撚其啦，探熱緊係用屎眼啦，餐廳冇常識